點解mccafe爆谷杯無得單嗌？

好似一定要買佢啲蛋糕或者甜品+八蚊
有無巴打試過 同由爆谷機整既有幾大差別？

12蚊一杯